集思廣益 多人一定要衝！

點解多人一定要衝呢？

我以彌敦道為例，我地只有大約五至十萬手足，而警曱有五百個至一千個，我地既比例係100:1，甚至更多。

當有我地做主導，警曱會以催淚放題，呢個時候大家會話跑，比前面手足走，但係希望大家都可以反噬，全民gear係好難，但係我地攻，我地衝佢地都驚。僅記切勿亂跑！

當有10個手足係前面比人捉左，未必即時帶上車，至少有1分鐘時間，呢1分鐘係黃金時間。我講過我地比例係100:1既時候，而同時有2-3隻曱，捉住既時候，有10手足捉緊，起碼要用20-30人甚至更多，當然地每一隊人，mark我要救邊個，（例如我打波既時間，就會講特徵，每個球員mark一個，呢隻就係自己，一定要tackle低！可能左一左二前後嚟識別/或有更好意見）然後10個為一隊咁衝，前陣有一百個人向前。然而呢個時候，後面一齊叫「衝啊！」好似打仗咁。輸人唔輸陣，何況唔輸人！ 目的係救手足，更係強化心理準備打仗！

大家幫手比意見，以上都係理想化既情況，希望集思廣益，贏翻香港！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 報仇

係 其實平時一開頭個陣真係一字排開啱啱夠企，係易打

一早就要咁啦

習曱甴

而家只係叫你早D起身出門，唔好如常返返公司個位當無事發生過，咁都做唔到，香港人真係唔配有公義、民主同自由。。。。。。